荃灣兆和茶餐廳話義士係暴徒

大家識做

又無圖又無片，點搞呀

下次要錄音或拍片,單單一個 post 好難支持.

yup，人哋唔可以隨便誣捏，我地亦唔可以隨便利用群眾暴力

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

有巴打整左地圖pin(好方便）
可以去呢度報料或者去報料專線：

幫樓主補圖一張

有證據先得架，唔係亂屈都得架喇
我地唔會信"傳聞"
唔係話唔信你，而家如果咁都信會好易俾人利用
下次即刻拍片喇

垃圾兆和3點叫外賣4點9先送到

最起碼都比返少少野去證明
唔係一陣我地被誤導去抵制又出事架啦

樓主有無對話內容？

荃灣友+1

有蟲咁痴線

無叫好耐，連送外賣果個都成身超臭

831後，我聽到老細話派飯

可能聽錯